要學美軍!! 打仗要係人地屋企打!! 今晚黃大仙黑狗竇前狂放TG, 燻到佢地成屋TG

要學美軍!! 打仗要係人地屋企打!!

今晚黃大仙黑狗竇前狂放TG, 燻到佢地成屋TG,

等佢地D屋企人食返!!

D TG 吹到咁撚遠, 咁近食一定好撚正,

唔洗又會毑,

大家識DO啦